再提大家 以希望聽日大家係超級終極和理非

1 唔好有任何主動勇武
2 遊行完即散 無其他行動
3 有仆街鬼進行挑釁活動 唔好理佢 大局為重

國際最近真係幫緊香港 真係唔好比共產黨陰謀搞到
國際幫我地唔到

光復香港 時代革命

推！

遊行完散 就係咁簡單

同意x100

我想聽日之前再多啲依啲post 提大家
真係好重要
以家每行一步 都要小心啲

捉錯一步棋
香港可能以後都輸的

希望大家幫手推

好多人話818有鬼，點算？

推到400萬人出來

Yeah

遊行完 黑警一定做野清場
所以即刻走

推

返維園坐啦！

係 一係走
一係返維園坐
但我主張返屋企
班黑警依家坐都拉

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

利申 支持聽日唔blackbloc減低所有鬼做到野既可能性

無錯

依啲post 好重要
希望大家幫手推吓

Mon緊post既自己過黎睇下, 你話示威者仇警、制迼混亂?
宜家我地擔心你聽日出事多過諗會唔會食TS、布袋彈呀.
721 811
818 Coming out

Pish

818去維園

要和理非，最怕呀爺搞事。

push

提醒更多人